歐聯決賽最懸殊比數紀錄係幾多

鍠會唔會比猁炒

Ching係咪搞錯左，猁比人炒硬wo

掉返轉就差唔多
贏緊5-2 今場都輸返2-4

應該係問兩隊入波加埋最多嘅紀錄係幾多

決賽中立場

猁中場後防成日派膠
講真我地皇馬想輸都難

幾年前對鍠主場俾炒3蛋重記憶尢新

C朗同TAA對位，C朗坐底叫糊入三粒先啦

未計其他人，總數贏五球差唔多

咁排球比數的確係會大d

uefa就話係
94年 AC米蘭對巴塞 4:0

半場3:0

皇馬仲有1.52
已all in

睇落蝗似會比利大炒
成班今季廢左好撚多

系

2018 歐聯決賽
利贏5-0

利輸緊啦 睇下比人炒幾多球

等睇沙拿玩弄蝗條性感防線

總球數7+

決賽都係c朗對美斯